{
    "data_info": {
        "documentID": "J_LEI_009264",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.data.go.kr/tcs/dss/selectApiDataDetailView.do?publicDataPk=15101578",
        "collectedDate": "2023-09-19",
        "publishedDate": "2022-10-28",
        "domain": "레포츠",
        "title": "계곡과소나무 오토캠핑장"
    },
    "text": "抱川一東面花垈里に位置する渓谷と松オートキャンプ場は広い敷地と多様な施設を誇る所です。 キャンプ場の面積は3300m²で、抱川で最大規模を誇り、破砕石で構成されたオートキャンプ場とワンルームから4ルームまで多様な客室を備えたペンションを一緒に運営しています。 ペンションのカラフルな建物は目を引き、色とりどりの色が木と調和し、絵のような風景を演出します。 特に冬には雪がたくさん積もった姿で美しく輝きます。 キャンプ場には森の中に位置する緑色の木々があり自然を感じることができ、長さ4kmの無人渓谷では蒸し暑い夏に水遊びを楽しむことができます。 また、栽培した在来種の蜂蜜と新鮮なマスの刺身が味わえる食堂もあり、利便性を提供しています。",
    "QA": [
        {
            "question": "このキャンプ場はどこにありますか？",
            "answer": "抱川一東面花垈里に位置しています。"
        },
        {
            "question": "キャンプ場の面積はいくつですか？",
            "answer": "キャンプ場の面積は3300m²です。"
        },
        {
            "question": "キャンプ場はどのような施設を備えていますか？",
            "answer": "キャンプ場は破砕石で構成されたオートキャンプ場とペンションを備えています。"
        },
        {
            "question": "ペンションにはどのような客室がありますか？",
            "answer": "ペンションにはワンルームから4ルームまで多様な客室があります。"
        },
        {
            "question": "キャンプ場の風景はどのような感じですか？",
            "answer": "キャンプ場の風景は色とりどりの建物が木と調和し、絵のような風景を演出します。"
        },
        {
            "question": "冬にキャンプ場はどのようになりますか？",
            "answer": "冬には雪がたくさん積もって美しく輝きます。"
        },
        {
            "question": "キャンプ場で自然を感じることができますか？",
            "answer": "キャンプ場には森の中に位置する緑色の木々があり、自然を感じることができます。"
        },
        {
            "question": "キャンプ場周辺にはどのようなアクティビティがありますか？",
            "answer": "キャンプ場周辺には長さ4kmの無人渓谷があり、蒸し暑い夏には水遊びを楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "食堂ではどのような料理が楽しめますか？",
            "answer": "食堂では栽培した在来種の蜂蜜や新鮮なマスの刺身などが楽しめます。"
        },
        {
            "question": "キャンプ場は利便性がありますか？",
            "answer": "はい、キャンプ場には食堂もあり利便性を提供しています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 233,
        "QA": 368
    }
}